\begin{frame}
  \frametitle{Abbildung auf die 1. Wilson-Schale der Ketten-NRG}
  \begin{figure}
    \includegraphics[scale=0.18]{graphic/wilson-chain-box.pdf}
  \end{figure}
  \begin{itemize}
    \item Ketten-NRG: Spin koppelt mit effektiver Kopplung $\bar{λ}$ an erstes Glied einer Kette harmonischer Oszillatoren
  \end{itemize}
  \pause
  \begin{block}{Effektiver Leiteroperator führt zu effektiven Kopplung}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      \bar{λ} B_0^{} \equiv \sum_i λ_i^{} b_i^{}, \pns\;\;\; \commut{B_0^{}}{\Dagger{B_0}} = 1 \;\;\; \Rightarrow \;\;\; \bar{λ} = ω_{\t{c}} \sqrt{\frac{2α}{1 + s}}
    \end{eqn}
  \end{block}
  \pause
  \begin{itemize}
    \item Als Frequenz wird $ω_0 \propto ω_\t{c}$ angenommen
  \end{itemize}
  \pause
  \only<1-4|handout:1>{\begin{block}{1. Wilsonschale: 1. NRG-Iterationsschritt}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      \mathcal{H}_{\t{FW}}^{} = -\frac{Δ}{2} σ_x^{} + \frac{ε}{2} σ_z^{} + ω_0^{} \Dagger{B_0} B_0^{} + \frac{\bar{λ}}{2} σ_z^{} \g(B_0^{} + \Dagger{B_0})
    \end{eqn}
  \end{block}}
  \only<5|handout:2>{\begin{block}{1. Wilsonschale umgeformt}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      \mathcal{H} = - \frac{Δ}{2} σ_x^{} + \frac{ε}{2} σ_z^{} + ω_0 \Dagger{\bar{B}_0} \bar{B}_0^{} - E_\t{G}
    \end{eqn}
  \end{block}}
\end{frame}
